銀行前線日日被捽數：可唔可以唔好Cut我電話

相信大家都經常收到「你好，我是XX銀行的職員…」的來電，十個有九個人都會立即Cut線，並且永久封鎖此電話號碼。其實，電話裡頭的銀行職員又何嘗不是一樣覺得麻煩，只是他們每日被上司轟炸式捽數，有時連睡覺都會嚇醒，怕達不到目標。

早前收到銀行前線職員黃小姐（化名）投稿，她指沒想到做銀行會如此辛苦，最難捱的是上司每日都捽數。「香港從事銀行前線的朋友，有95%也很擔心沒數。每天Whatsapp群組會震到你心神不寧，因為上司會定時定候叫你報告，Lunch前前無數者又會給人鬧，收工後如果食白果，就要入老闆房訓話，精神壓力極大。」

她表示，每次打給客人，都是一個挑戰。「已經習慣秒速被Cut線，再慘就是被人問候全家，聽過無數侮辱性說話。」面對高壓工作環境，黃小姐失眠情況越來越嚴重，經常對家人發脾氣，影響家庭生活。

關我撚事咩
咪撚做囉

唔可以

咁使唔使隔三日就打一次俾我呀你老味

做到咁辛苦都唔辭職？奴隸嚟㗎？

所以我會等佢自介完後先cut

食得咸魚抵得渴，

做得老舉就唔好怕鳩大！

正解

我試過叫佢轉工 唔好再做

你話高薪又走左就揾唔返既工就話
cold call 有手有腳都做得驚咩要辭職

轉工好難咩?定呢D工搵好多?

我都係開靜音任佢講一論 之後佢發現自己戇鳩自動收線

試過一個上午收三次 , 電話 no. 差尾果兩隻字唔同 , 應該同一個coolcall system , 但三次都係唔同銀行

全行都無人肯做
個biz model就會自動收皮

我仲訓緊你打黎嘈醒我屌你好合理

你講完我都係CUT架啦, 早少少收線比你搵下個

打電話真係閪工

三日咁耐？我一日兩次呀屌你

聽電話回佣就有得諗

轉工囉 比你地打黎嗰個先慘

好景果時d佣金賺到仆街唔見你講？
行行都辛苦，人地好景果時仲要可能只係多少少bonus， 你地呻乜鳩

喂 黃小姐 quit銀行囉

其實咁都可以 , 果啲公司好似最低要求做到個客 hold 線 15 -20 秒 , 如果下下被秒 cut 會好慘

聽完又點, 都唔會借架啦...

Telemarketing

咪撚做囉你班撚樣知唔知自己幾撚賤？每日嘅工作就係係到煩鳩住人死撚咗佢都嫌阻住個墳頭呀

依家除左Citi會好聲氣d 邊間打過嚟就屌邊間 屌你老母

奉旨要俾生意你做咩

早d cut 比你搵下一個唔好咩

coldcall狗呢個工種應該一早收皮啦

打電話叫人借錢果D sales 好撚好搵wo, 4-5萬一個月好常見.

學歷唔高，技能又無。打電話搵呢個數，唔帶埋老母返工會收到?

可唔可以唔好再打嚟

同一間行咪3日囉
所有銀行保險咪一日2-3次

做coldcall唔屌你老母巳經叫客氣

唔通你想個個同你傾一粒鐘之後唔幫襯?

x2

滋擾人仲講到自己好慘咁

要跑數比人cut線好合理呀 唔係收commission黎做咩

cut -> block

quit 囉
屌你老母
垃圾工

我聽完又唔會借，cut線無謂浪費大家時間姐，對雙方都有益

唔知點解佢地個個好撚鍾意買錶

捱唔到無單開咪當撚咗隻錶先囉

我唔cut線但聽完又唔會借錢
咁咪浪費你啲要追數員工既寶貴時間囉

黑警:可唔可以唔好憎我

其實行內都知，絕大部分ColdCall尤其銀行財仔，都係支那廣東蝗扮香港號碼經ip電話打出囉！！！

一句到尾，一日白撞唔係犯法，只會繼續！！

呢排真係特別多
都係講句無需要 收線

我會聽完之後叫佢等一等跟著hold部電話係到

根本就係，聽完一輪又唔借咪仲哂佢時間
俾機會佢快啲搵下一個咋

造福狗仔 有d女女幾好聲

你都on撚9 依家有人揸枝槍逼你做咩

你好慘 所以就要我陪你一齊慘？

屌撚完佢夜晚會打嚟玩電話

話時話，邊個咁濕鳩諗住幫班coldcall狗洗白

咁我真係無需要麻

吓，hold又唔會令佢有錢賺

仲未外判出去

上次問佢借$46買個飯
佢開心到聽到先生係咪要借40萬

講真
我冇心借錢 買保險

你情願我聽你浪費十分鐘 再同你講唔洗啦唔該先cut你線,
定係一聽到就果斷cut線？
大家都慳番d時間口水好唔好

同埋cold call真係黑人憎
唔係話你比上司捽數就大曬

咪撚再做呢啲工啦 淨係煩到人 冇營養
你做sales重好

有啲sales好撚柒串+惡，你屌完佢重會屌番你轉頭兼玩你電話，好似老奉要人俾錢佢駛咁，做到咁不如直接打劫搶錢唔撚好？！

咁不如講下我要聽到邊到cut先對你地有幫助啦

錢我就唔洗借架啦，放係到由你講都無所謂既

搵食艱難呀

cut得線即係無興趣，晒大家時間做乜

hold 到 call 起碼有底薪

唔屌你老母巳經叫客氣

講到好似唔CUT線就有數咁

老奉要人幫你買？

屌我都係

試過問條女 你靚唔靚架? 出唔出床單?

黃小姐明白嘅
唔好做 bank囉
Quit bank囉

成日太心急cut咗
下次等佢同空氣傾偈

關我撚事

我秒cut

其實我真係冇需要借錢
就算我聽哂你全部plan優惠
最後都係唔會借

咁都係聽哂先收線好過即時cut?

浪費人時間既職業都有底薪係唔係應該要感恩

多謝你話我知你有幾辛苦 我以後cut線會cut快d

咁call cold打黎cut線就算啦
無謂浪費時間講粗口屌人

Cold call 狗簡直係最低賤行業

開到數揾到大錢又點計？

2020年仲打電話sale野, 差唔多大部份人都會裝app防junk call

最好笑係果個拒收商業電子訊息登記名冊，唔登記由自可，登記左多左好多Coldcall

真心依行比班中介公司玩爛晒

好多次都嘈醒我。。。
利申得閑就瞓覺

根本marketing 策略錯晒😂
唔通真係聽個電話突然會想借錢咩
有心借既就會上網格過咁多間再決定
做好啲個網頁俾人睇清楚所有利息手續費程序咪仲好

琴日先聽左一個
講撚左十分鐘先收線
但冇借到錢

我連過一日三次，之後send左封email 去銀行屌9佢叫佢咪再打黎，仆街銀行唔覆

kelvin，唔鍾意俾人cut線？明白嘅，btw，quit cold call 囉

我聽多30秒你會有錢收架咩?
就算你講免息借100萬俾我我都唔會要架啦 聽黎有撚用

試過比tele sales 打返黎屌我變態

咁好人 幫佢借埋錢囉
佢搵到錢 佢又會分錢比你咩 on撚9

咁咪咪撚做囉, 哩D咁撚厭惡0既工

搵到錢個時又唔見你分俾我? 屌你老母

有冇諗過成個行業做法都好有問題... 呢樣野根本就要規管，咩叫唔好cut你電話，即係要問候下你吹兩句水先可以cut ?

對唔住
前日罵左條女

依家趨勢係玩digital marketing
點解香港啲銀行仲停留喺cold call年代

唔好你用公司電話打去我私人電話
用私人電話打比我
我同你慢慢傾

我問題?

洗唔洗日日打幾個電話黎呀屌你老母

呢類行業早執早著

你比人捽數就攪到我比你捽
FYI
好多判左比支那做喇

關我叉事
咪撚做囉，又鬼咁煩成日打嚟

咁好人嘅
我會開speaker等佢講介紹埋佢啲產品之後先cut

都唔係，我第一次借都係銀行打黎幫襯佢

一個月得五個cold call
小鴨全部block晒

黑警比人屌老母都係咁啦，面皮仲厚啲添

應該班支那婆爭住入

我試過同個女仔傾左成粒鐘閒偈

上星期恒生打黎
我同佢講我已經搞緊破產唔洗再打黎sell我
佢好撚野到同我講「未頒令前都借得架嘛！你入左紙又唔一定批嘅。唔洗清卡數咁你要唔要現金？」
之後比我屌撚到升仙

利申：堅搞緊破產

用呢招爽

得罪講句
去掃街洗碗都叫有實務
依啲sales

你成日都會俾人cut線架btw

仲要依嫁一堆鄉音呀姐打過黎，一聽到即cut 線

嗰啲人做銀行定做outsource咗專門打電話嘅公司？

用小鴨來電一響即block

coldcall狗都有得洗白,不得了

香港人日日被銀行電話騷擾：可唔可以唔好打比我

自己要做垃圾工唔好cut?
屌你老母 你自己接到呢d電話 係唔係會幫佢開單呀

我一日三次

擺明call centre 買乜春野錶

都on9既，叫我唔好cut線，ok，我通常得閒既都會聽下講乜，跟住之後咪話唔需要囉，之後又問我點解唔需要呀，又低息又乜又勝咁，我戶口喺你銀行啲錢每個月都正增長，真係無需要，跟住你cut鳩我線囉屌你老母

cut你線就話畀人捽數，唔cut你線但唔洗同你借錢又無利用價值cut返人線，不如你改過個標題啦，可唔可以幫手借啲錢呀

可以啊因為我聽都唔會聽直接block

到我唔cut你線
又會話聽完無反應

cut你線係為你好
咁驚無客就快手打下一個啦

成日朝早9點幾打嚟嘈醒我

屌

裝Whoscall 啦，一打嚟唔駛接已經可以Cut 鳩佢線

呢d工都行騙電話 差唔多
打大量電話 博一個中

多謝提醒，下次會秒cut返

根本依個職位就係on9

做銀行？羅支槍指住你返銀行工？

收線之後通常會block埋

on9

我即cut大家都好

on9 打電話騷擾人就預左俾人插你全家架喇

所以我會等佢講一大輪先cut

cold call 借錢平均都五六萬一個月

小鴨幹線，同芝麻來電

都一樣係咁，做銷售行業係咁

屌你老味，睇睇吓個post就即刻有個銀行電話打嚟

洗咩同情你 根本社會唔應該存在呢個工種

底薪不保了

cut線等你快d打比第個姐

比你打電話果個搞到唔係好想聽電話

會唔會重大心理陰影啊

班友袋住人工有老底打電話仲想點
收佢啲滋擾電話我冇錢收㗎大佬

我都係

咁樣比人捽法, 其實有幾錢人工

美容依排冇晒，但依家多左強國地產，銀行/中介keep住有

怪就怪自己入錯行 呢啲工做一兩年都轉唔出去就成世都做奴隸

咁仆街
比人屌真係唔係冇原因

邊間行既call center 有既我都去做呀

唔識轉工?

關我撚事咩 養埋你全家好冇?

屌你老母 我俾你日日騷擾 邊個精神壓力大啲？

係咪有床單先？ 有先借

quit囉

點解你咁得閒

食物鍊最底層頂唔順就及早轉行啦

on9 你返工就打電話姐
我返工唔係聽電話喎
一定要cut垃圾電話

呢啲閪工都做 遲早拎白卡

之前同你一樣，但而家我會等佢介紹埋之後先話比啲時間考慮下遲下再覆先收線

傾幾粒鐘再reject

其實佢地有無諗過
唔係得你一個 cold call
我一日接幾個
唔通個個都同你慢慢傾...

邊間呀介紹下
保險地產都有十萬月薪呀
一千個入面有幾多個咋嘛on99

佢哋以為其他人同佢哋一樣咁得閒返工淨係打下電話

自己用錯方法，怪邊個？

咩年代，仲cold call，比你sale到嘅一係弱智一係無知，完全靠運氣嘅做法

關人撚事
你份糧包埋架啦廢物

Brain都話自動吸客系統 2020年仲覺得cold call搵到生意到底幾古老石山

難咪去做雞囉
辛苦咪唔好撚做囉 用槍指住你個頭叫你做呀
屌你老母 你搵艱難就日日打來煩鳩住我
咁我艱難既時候係咪可以老粒你呀

利申 唔係話你

你真幸福！三日先一次

好似咁撚9佢最好

仲有當你打電話去銀行
銀行要你等半粒鐘
你又有無諗過我感受...

其實即CUT線真係最好

大家唔好浪費大家時間

成撚日打黎我都好慘
但係你慘得黎有糧出 我無

唔係做呢行，但我真心想問，呢個時代，又Chatbot，又網站，又whatsapp，真係仲會有人因為一個無厘頭電話而借錢或買野？

其實呢種行銷手法係咪要淘汰？

關仁

quit囉，唔好做銀行囉

Quit咗佢

得你份工要比上司捽？

一日三個呀屌

我會專登叫佢等等先
等到佢自己cut

除左心智不健全人仕同老人家 仲呃到邊個
所以真係仆街行業黎

你講財務公司果堆，因為有批客係真係會成日借錢（賭仔）先咁好搵

銀行嘅話唔會接上面批客，cold call普通市民，鬼有人理

一打黎就一輪嘴係咁講
#^$@$#@!
想唔cut都難

不嬲大愛開
俾佢講埋咩產品都夠20秒，我估夠時間計佢一個call

你打嚟時證明到自己係手足咪唔cut線

果次好心比條友講陣, 點知我話唔要佢CUT鳩我先

唔洗還我咪借囉
要還我重聽黎做嘜

我話我仲差緊佢地銀行錢saving戶口都凍結左
唔撚係仲喺間行度借到錢咁撚趣緻呀
佢就loop多次排左期上庭唔代表一定頒到令
唔屌到佢升仙都對唔住自己

其實我cut線係唔想浪費大家時間...
你慳返啲口水搵下一個 potential 客啦

屌佢老咪
隔一日半日 唔係公司手機就私人手機
有時連公司台頭電話都打過黎

最尾禮貌d，講返句bye bye

20秒？
我之前接過sell保險講咗幾分鐘

屌 上次話借三億又唔肯借
想點撚樣先

有冇扑

試過答考慮下叫佢聽日再打黎
之後冇再出現

Brain Brain budget 未用曬

正

我會播AV俾佢聽

幫銀行跑數？ 得少少佣金？

有本事當然自己出來sell.

利申： sales

黃小姐入老闆房先

你會唔會穿膠花然後日日叫人買

保住你份工？

個行業收皮就早d轉工種，低b

你搵到有分比我？我啲時間唔係錢啊？

ok
以後屌完先cut線

我借撚完係咪你幫我還啊仆街

做過1日即刻唔做 好撚痴線 有d會即cut 有d會同你吹水

你個電話最少要傾幾耐
點先有錢落袋？

一開口就話係行山銀行，有個低息貸款低到 1.8 定 1.9 厘喎，有啲吸引

明明我一向係行山有戶口有出糧紀錄，早幾個月先申請過按揭 submit 晒文件 - 你有得我電話，就應該有我呢啲資料同信貸紀錄，問下問下先仲要由頭問過有幾多入息有幾多負債有幾多要樓要供，最後先至話視乎情況慢慢審批先會話你聽俾唔俾到呢個 rate

浪費自己同佢既時間，抵被 cut 既

未唔好撚做lo關我撚事

女：xxxxx銀行xxxxxx
我：講多d 想聽下你把聲
女:xxxxxxxxxxxx
Me:你幾歲啊
女：唔方便講啊

所以我要浪費時間聽佢D 垃圾電話?

上次有條女打黎話自己係 和記電訊3香港
我即刻問佢係咪 Three (free) Hong Kong
佢話自己係和記
我問多次係咪, 佢死都唔認, 話係3香港
即刻屌鳩佢再cut線

佢有冇錢關我春事
cold call狗死全家

我習慣講「唔洗啦，byebye」先cut線
但試過班人仲cut得快過我

我習慣講 我無閒錢養你 拜拜

我成日擺低電話等佢on99繼續講

屌爆佢地老母啦
講咗唔使佢地唔會係system留record
隔離日同公司又會有另一條什至同一條仆街打俾你
又係講返一模一樣既說話
借錢個班最撚on9 無啦啦打黎問你有無債需唔需要借貸
我無錢個陣自己識搵架啦
會唔會係你打過黎我就無啦啦心動借少少先
都on撚99

呢啲堅係on9，淨係掛住講，完全唔撚理個客咩反應

等緊見工電話個陣一聽發現係cold call 就想屌老母

試過打過來
我同佢講法文
條仔大陸口音，佢一聽到就懶醒，同我講英文，之後我又再講返一堆法文。
跟住我用廣東話同佢講，我講緊法文，之後佢又重複一次英文嘅開場白。
之後我用英文同佢講，我唔識英文同廣東話請你用法文同我溝通

你不過係冇數咁小事
我係俾你班仆街吵醒冇得瞓啊

到底呢d telemarketing成功率有幾高

成日覺得唔work之餘仲會引來反效果，但仲係日日收到呢啲垃圾電話

黃小姐 明白嘅唔好做囉Quit 銀行囉你成日都會聽到我cut線㗎btw因為我有好多電話號碼喺度btw 黃水姐 我比一個建議你唔鍾意quit左銀行佢得唔得o5ok？你知唔知有幾多銀行職員靠我地依啲人啲cold call狗先可以生存到你知唔知道啊黃小姐 得唔得兩種野姐就係唔鍾意嘅quit左銀行佢因為我可以guarantee一樣野你會不停聽到我cut線 我唔知我啲cut線煩唔煩我自己都覺得煩因為我成日自己沖涼嘅時候呢都睇到我自己我自己都。。。

奉旨要聽晒佢講咩

老闆 mon 緊 call 先會咁

上次午飯先打黎我同佢講：「比次機會啦，我返9個鍾先得一個鍾休息時間炸，求下你啦，一間開工你再打過黎同埋依個公司電話同你吹成個鍾都得阿，好冇阿？」佢cut左線

做雞都好過做呢啲工

聽到就屌你老母

講開行山銀行最on9就係，我張卡都唔點用每個淨係簽一百幾十，佢個個月打嚟sell我分期做乜鳩

係咪你講啲變態嘢騷擾人呀

咁幸福？

同一間一日打三次黎！

我係屋企聽到放低個電話由佢講算

我CUT唔CUT你線 我都幫你唔到架啦
咁我做乜唔CUT

關我撚事呀。

呢排 等緊見工電話，
成日好多銀行電話打嚟 搞到我以為係人哋打嚟約我interview。

真係覺得好諷刺 ，呢位黃小姐為咗自己搵食就去阻住人哋搵食 ，唔啱做咪轉工囉 !! 係都要打電話騷擾人哋 然後畀人cut線 為樂嘅?

唔好用 搵食 呢個藉口 去合理地騷擾人哋，阻住人哋做自己嘢啦！
你跑數就叫壓力大? 人哋連工都冇壓力仲撚大呀!!阻人搵食仲唔屌你老母?!?!

人工落我袋quit囉

B2b 既sales cold call 就話corporate 客cut 唔到線
呢d對街既拿拿聲比你搵過第二個客唔好咩

pin呢個

垃圾工
你捽數關我撚事？我有份分你份糧？
但你打嚟就搞到我
你自己諗下你一返工就打電話去騷擾唔同人，到你收工個吓 一日煩到幾多人？
打個電話就十幾秒！一分鍾就搞鳩咗四個人，返八個鐘就有成二千人比你搞到好撚燥！二千人呀！你老母比人輪都無二千人

你份工除咗嘥鳩人時間，搞到人好鳩慶，對個社會有咩幫助呀？我要錢唔識問銀行借？返份咁嘅工，仲話人迫害你？仲想你唔cut你線？瞓撚醒未呀？無拎住個電話屌返你兩三個鐘已經好撚仁慈

唔係講笑，有一期屋企人喺醫院，成日驚醫院會打嚟，一有電話就好緊張。屌你老味！！！搞到一日聽幾個垃圾cold call班撚樣最撚鍾意就喂一大輪，你喂完佢又喂，最少嘥你幾秒鐘都未肯講邊個打嚟！

搵工呀、要等電話嘅人真係多得你唔少，搞到精神緊張，又嘥鳩人時間！有時㩒緊電話做緊重要野，又無端端打電話嚟阻鳩住晒。開緊會又好鍾意打嚟！
返嚟垃圾工仲想有人尊重你？

我多數會即刻拿另一部電話播國歌，叫佢聽曬先好收線要尊重國歌

我直頭慘到 每日三到四次

唔cut你電話唔同同你談心咩
借撚完我都還唔起 傾咩春

其實有需要借錢嘅人自然會主動搵銀行，咁樣random打電話問人借唔借錢真係會借？

聽親都覺得係呃人電話
你講埋員工編號我都唔想煩去CHECK你真假
要借錢自己識去搞架啦

黃小姐=黃水姐

黃水姐

秒cut線其實係對班電話sales最好㗎啦！可以唔嘥口水即刻打電話揾個第個老細，殘忍而不失慈悲，咁仲嫌三嫌四?

呢排多左好多廣東話都講唔正既
以前識講廣東話既心情好都會陪佢玩一陣 依家不了

呢d 西工唔好做

做雞 呢d千年古老行業同呢d極品垃圾cold call工比？

如果個product 冇需求，你班sales 除左高壓推銷仲可以做咩

mute gp是常識吧

閱

我以為係offer,interview call 即刻彈起身
想人唔屌臭你地都難啦

一直都以為係錄音黎
Btw 你地啲sales可唔可以放飯後先打黎 成日比你地震醒

咪撚做羅屌你個臭化系

好正常
美國公司都係outsource 去菲律賓call center
人工平咁多

而家中銀打黎唔撚會話自己係中銀 話自己BOC whoscall仲要寫自己係宏利昆人聽電話
屌佢老味

你無數關我撚事
最好死撚左去啦

我試過有一次直頭好惡咁質問打嚟嗰條友，
"點解會有我電話"

問佢:
"未經本人許可攞到我個電話號碼，仲打嚟騷擾 知唔知已經侵犯咗我嘅私隱權?"

然後 佢快過我cut線

就算唔cut 你線，都唔會幫襯
咁做咩唔cut線，鬼你多啲時間打比下個

又幾新穎

之前直接cut線 再打入黎既時候試下先

通常屌完老母先cut線

用google screen call玩到你班仆街blacklist我電話

一日兩個表示笑而不語 煩撚到嘔

我CUT你就呻, 你打黎無聲再CUT線就唔計?

我知電話推廣係唔work
你都知電話推廣係唔work
你上面都知電話推廣係唔work
但佢都會叫你做

因為

你上面個垃圾拎住你三四倍既人工 但都諗唔到其他更有效既推廣方式

你甘心比呢D 咁既人lead住？

唔好猶疑 立即辭職
你值得擁有一份更好既工作

xxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxxx

條友聽完 深受感動 轉頭就辭職

然而佢最後搵左另一份較高人工既cold call

咁洗唔洗停低企起身

佢太緊張姐
有d野有就有
冇就冇
比人屌就份糧包
咁認真做咩

你個offer 吸引 我都唔介意借下錢

好似我地迫佢番呢份工咁. 屌佢老母.佢出糧比我牙?
第一日番工你老細已經同你講啦,如果你唔開心.你要考慮你適唔適合呢份工.

我唔係佢既對象.成日煩住我. 我屌佢老母有咩問題?

就係呢D撚樣,拎住"我都係打份工姐" 你老母. 黑警都係打份工啦. 你又要佢死全家? 而家屌你老母咪算好囉.

想cow Cold call姐姐

最仆街係啲聽咗唔撚出聲 你有講嘢我都會同你講聲「唔駛唔該」 屌你打嚟又唔出聲係咩意思

香港人

問卷電話我都可以忍耐
但係呢d垃圾銀行電話打黎又唔係sell野先
而係講一大輪野
我仲以為係我銀行account出咩問題
後味露撚曬原來係sell野
我屌得你細力d算係咁啦

冇野做訓醒鳩噏下，又幾好吹

我就唔知你慘d 定我慘d
日日打黎唔講野
blk柒你就打比我屋企人
我由得你班柒頭慢慢玩
加油呀！堅持d 日日打黎

quit youtube囉

你份糧我又冇得分 都on99 晒我時間

唔屌你已經算俾面 仲咁高要求
一係放假星期六一早打黎 一係就平日早上10點或下午3點左右打黎 正正一般打工仔或扮工人士最忙時段 俾著你都嬲啦

quit 囉

痴鳩線
最尾咪又係想sell我，不過同你傾耐啲搏你歡心啫

傾下份工傾下想去邊旅行咁掛 唔記得嚕

一日幾間

係囡把聲好聽嘅會同佢傾吓偈

原來大家唔用小熊來電

明白既

所以大家應該大方啲，同佢吹番一頭半個鐘，千奇唔好主動cut 線呀，要等佢自己無癮收線

有料咪做摔數個位囉

抵撚死喇死臭閪屌你老母添啊

唔鐘意咪quit囉

做得呢啲垃圾工預咗啦

早d收線
早d打到俾個想借錢嘅客好過啦

有咩工唔辛苦~介紹比我地. 好需要.

Noted and thx

屌你老母CSL日撚日打嚟問我轉唔轉台，屌鳩你仲要扮聽唔到

我多數唔cut, 接左佢等佢9up到自己收線

咪撚做囉

就係啲大眾呀保險呀 成撚日coldcall班客 搞到真係有正事要搵客嘅銀行BO成日比客cut線

你唔打黎, 我咪唔CUT囉

依排多數都係啲廣東話唔正既仲要死都唔cut線
好聲好氣講左唔洗都死lur
跟住我就屌到佢自己收線

同恒生講咪撚再打黎，果班仆街仲係日日打黎叫我借錢

用私人電話玩？

好仆街

扮聽唔到叫佢重覆多幾次

呢啲先好玩

一係扮鄉音同佢講嘢
一係學佢哋大陸人最興嘅詐騙電話咁 扮官員 扮順豐
一係白痴線佬 屌柒佢哋
一係扮溝佢 扮就嚟落搭

銀行職員不如試先玩依依呀呀真人對話，然後先至講返正經野。

我會講日文，包佢即cut線
利：試過

2020年喇，你用big data分析吓我有冇借錢需要先好call我啦

試過星期六朝早未醒就打黎
又試過夜晚成9點都打黎，你俾人卒關我撚事呀
卒卒下上到位就幾十k 一個月你會唔會打黎多謝我呀

Cut親你電話姐係無需要囉 你仲打黎做咩啫

試過夜晚用d 6字頭9字頭打黎，dklm

cut 都你老母都唔認得

10次有10次聽到都係有鄉音

係撚 咁點解電話來電顯示唔係銀行既專線
屌你果D全部都係呃人電話

我聽到係 cold call 會應佢兩句扮有反應，再放低電話等佢講夠自己 Cut, 算係善解人意啦

我堅決cut線：職員辛苦，上司鬧，自然少人入行，cold call 冇成效，cold call 沒落

我同情聽多陣：職員辛苦，上司要求再多d, 見有成效，請多d 奴隸，cold call 蓬勃發展，我要接多幾倍呢d junk call

我會點揀？

其實有冇人試過同佢地講下其他野

老母俾呢啲電話詐騙左三萬蚊

你有壓力我都有壓力呀仆街，搞梗excel無喇喇殺個電話落嚟我講句「唔需要喇唔該」先cut你線好撚客氣囉好冇

唔好做囉，cut你咪就係冇需要囉，唔cut咪又係晒大家時間，on99

永遠聽唔明cold call條友講咩
一方面係口音
另一方面係講嘢lur利

一連三個，懷疑同行會勾線，有人接聽既就會排上前
含山，大眾，日日打黎

最撚荒謬佢打黎,但係要響幾下先聽, 屌你老味火都黎撚埋
跟住唔係講目的,係講職員編號乜乜柒柒

兒子/女兒

恒生啲仆街最無禮貌，好聲好氣話唔需要 唔該晒。
個個都直接cut我線，屌晒你班人啲毛孔
而家你打黎騷擾我呀，講句「有需要call返我哋 拜拜 」都好丫

咁唔似係銀行。。似財仔扮銀行打比你

D 財仔鳩up 間 銀行名

做雞又要話自己聖女貞德

佢屋企好姐. 大把仔女要比家用. 分分鐘養埋對家.
1個養4個.仲要供樓

抄唔抄到牌？

係咁易就冇人返工啦
去ifc排隊啦

唔鐘意未唔好做囉

點先計數？
如果計時長的話 打黎講光時五缺 我保證聽到尾

Quit咗份工去囉

可以試吓

睇完即刻裝返個block cold call app

我好衰
我會同佢哋講

唔使喇你收線啦
但我就唔會收線
我畀5秒時你自己收線慳返啲時間打下一隻call

call centre通常唔會主動收線
所以佢就自己一路喺度講
不過我揸住個電話冇理佢
真係等佢自己收線為止

試過有次休平日收到cool call
十幾廿分鐘都唔收線
反正我食緊公仔麵冇理佢

Cold call已經過時啦
一般人只會覺得煩，依家電話騙案又多，跟本接聽嘅已經充滿戒心

同我哋受世人唾棄職業一樣
無人迫你做
得一份工種？

呀kevin...

cut你電話咪仲好，唔通你想up完一大輪再收線晒自己時間咩

你畀人捽數關我哋撚事

你煩我有人工，我比你煩無人工

啱啱先屌完一隻 阻撚住我lunchtime 瞓覺

欠撚咗你呀

quit咗去囉

我冇用你銀行 你點拎到我電話打黎

cut你線都係為你好姐，等你唔使浪費寶貴時間sell我呢個唔會幫襯你既人啊嘛

依個真，大肚婆俾狗推關我撚事咩，咪撚住香港囉

屌你老母煩撚住曬

可唔可以唔好打黎?

但好多電話都係假扮恒生銀行呃人呢！

依排真係收得好密

銀行狗

最仆街係真係想借點知又借唔倒
試過痕生打嚟我話借廿萬 搞撚咗好多日俾曬資料
之後同我講借唔倒
明明fulfill曬要求有凸

我係中大啲民意研究所打電話做民調
我up左開場白：我地係中大新聞傳播.... 都未講完
啲人就話唔需要啦 唔洗喇
正經民調電話就係因為畀班銀行sales 搞到以為我地都係黎sell嘢

收到呢啲電話大部份都等佢講晒先，再講唔需要
真係有嘢做就stop 佢先，講咗無時間聽，唔需要

真 大家唔好浪費大家時間仲好

我失業+夜訓

一響電話以為有工打黎, 點知
[你好…我地係xx 銀行]
我先受最大影響囉仆街

把聲靚我會講淫野
你好, 我想奶你塊閪
對方通常都即刻cut

cut線已經係好好

你有冇諗過要人花時間應酬你, 人地應該要收你錢?

呢個年代點解仲會打電話 呢加你有乜問題上網都睇到 借錢又好 有需要就會自己上網搵架啦

你班賤種抵死啦
我試過同你講唔需要俾你體面咁結束對話
你 d 冚家剷喺到問點解唔需要
快撚 d 死啦屌你老母

下次打黎叫佢考aco算了

大撚把錢使撚借呀 日日打黎 dllm

洗碗、清潔：厭惡性工作
ptgf:厭惡 性工作
cold call狗：令人厭惡性工作

你又唔係免息/極低息借比我
你比人捽關我撚事

冇 其實都係搏信任，最後都係sell我

要入老闆房訓話

點解唔表明自己係黃先?
應該大部份人都會聽多你話幾句

浪費時間

所以我會唔cut線咁放返電話入袋

比人cut咪cut囉
又唔會痛又唔會無忽肉

注：熱線經驗十年

分每日還10蚊

明白嘅，黃小姐。唔中意啊，咪quit囉

點解我個電話三十日先有一個咁嘅電話
佢係咪會揀人黎打

電話騙徒冇飯開：唔巧卡禾線打唔打

你班撚樣日日開工個陣打嚟點會唔屌柒你
你呢啲三字頭萬一係醫院電話或者收貨電話我又唔可以唔聽
一聽就乜柒銀行一係就保險
仲有一次有個on9夜晚用佢自己私人電話再sell多次保險
你班不務正業嘅垃圾冇收入點解要我借錢

做得呢行八成都講野有鄉音, 不了

cold call其實好折墮，不如搵有錢佬包養

或者玩phone sex 賺錢

WFH
佢地九點正打黎sell網上銀行外𣾀優惠
仆佢個街 平日返工呢個鐘數都未返到公司啦

然後我再打返去取消電話推廣
佢地道歉話唔再打嚟
諗住收線啦
佢問我聽唔聽吓啲推廣優惠
然後sell借錢
唔知佢地乜料

仆你個街有時未起身都俾呢啲閪電話嘈醒，你唔打俾我我咪唔會cut你線囉

一日有3個cold call 打嚟叫我借錢

男嘅我就會問佢做乜咁折墮係咪好撚窮
女嘅我就會叫佢不如去做雞把啦

DLLM真係好撚煩我要借錢都唔會問你啦

好彩我不嬲都秒cut

再講詳細啲
想聽

美帝公司有冇蚑蝗咁"正常"日日白撞？？？

唔係幫襯你點解唔cut得你線，又慳返大家時間

可唔可以唔好叫我唔好Cut你電話

仲有人會比呢d煩到? 用左小熊幾年 幾年黎都唔知有冇收到3次
呢度個個原始人?

要唔要同佢吹5分鐘水之後先話唔借

Cut線你先可以快啲打下一個喎

其實你犯緊法
一早登記咗拒收訊息登記冊
屌你老母仲打嚟

你唔打嚟我咪唔cut 你電話囉

唔問候你全家 即刻cut線都比面你啦 cold call狗

都2020 cold call都仲期望可以有生意

其實點解唔揾D真係無錢個D 借

下次收到cold call感化佢辭職先

oh im so excited

得罪連登仔冇好下場

on9黃唔係大曬

Cold call不斷係咁
你未試過比南亞仔cold call 姐

黑警：搵食艱難呀

黑犬你其實真住過美國未？？？

可以同女傾計

cut線有咩問題？唔cut你線就會幫襯咩？
快快手cut線，你咪可以搵過第個客囉

我即收線已經展現我最大仁慈

我有需要借錢我會主動搵銀行

唔洗你打黎問我有無需要

我無浪費你時間仲要話返我轉頭
你要返工其他人唔洗？點解要用返工時間同你傾

之前做bank 有staff plan 借錢
佢問返我轉頭利息幾多

直接裝who's call block哂

介紹黃小姐做電子雞啦

咁慘

我下次會覆你

直到你滿意為止

我都係，聽左之後唔出聲

2020 年啦仲coldcall

打電話嚟，比人屌好基本

窮到唔借比我

屌 之前我肯開卡又唔撚批 死仆街

咁都唔辭職怪邊個?
洗碗都好過佢

五毛發現案

whoscall

咁唔滿意，quit咗佢囉

Quit 囉柒頭 根本D行就唔應該存在

我都係
佢一停頓就講唔洗啦

登記咗你可以扮低啲資料打去銀行投訴

自己一個好悶既話會對住個咪大嗌

唔cut電話 係咪想屌多兩句？

試過好聲好氣話唔需要
佢cut左線拎自己電話打黎問我做咩唔比佢講

可以辭職

我做corp bank 前線果陣未怕過無數，最怕係數多做到廿億新loan 都仲要比人加target，分花紅又無份分大舊啲。

最憎保險狗打黎
好聲好氣同佢講第買左份第間公司同類保險

佢不停嗌我再買多份
仲撚癲係話買多兩份 唔預得著 咁我買咁多份做乜
On99

咪撚再打嚟啦屌你老母臭閪
煩撚住曬

下。。。日日比幾間銀行打黎你燥唔燥先
將心比心啦😌

上次問過佢借過幾百萬破產無還可唔可以再借

我今日4次呀 仲要同一間bank

試過一日有三間打黎

明白嘅 kelvin
唔鍾意？quit youtube囉

唔鐘意比人cut線，quit左份job佢。
你會成日比人cut架 btw

屌，三日打十次嚟，想點啫。

好似真係俾佢講曬成句野會有錢收

做緊野打黎仲以為老闆急CALL

星期六日朝早七點打黎好難唔屌

係咪有個電話 打咗過去申請就唔會再收到啲廣告電話

轉工啦 得依份工咩

首先呢個條例唔包含coldcall
其次係我懷疑呢個拒收list根本係出賣你，你一登記左你個number就會係coldcall界代代相傳，就算你點屌來電者都無補於事

做電話marketing係好辛苦，我有朋友都有做佢既舒壓方法係山跑勁到痴線，真係做咩要勁背後都需要動力

唔做ptgf?

3.5K per Q wor

試過block到佢地打去我屋企電話 唔講以為我差人錢比人追數 點知一聽 屌你問我借唔借錢

ios個個廢廢地

咪撚就係囉
我屌你老母你叫我可憐你
你唔可憐下我日撚日都要俾你煩鳩住晒

唔鐘意啊？Quit囉 Kelvin,okay?

quit左去囉

電騙比人呃幾百萬到而家2020年都仲發生緊啦
弱智真係唔少㗎

屌你老母你唔影響到我話撚知你做雞
為左搵食成日cold call煩鳩人就抵比人屌老母架啦

有時有禮貌回絕反而比人地無禮CUT線
真係吹漲

有人會真係同呢d cool call sales買

Send sms都好過打黎比人屌老母啦

每日幾間銀行打比我

Quit job lor